「已fact check」呼籲唔好去威爾斯急症室 係。流。料

已fact check

發夢有朋友威爾斯做

話成班藍絲嘅堅流料嚟

有傷者於威爾斯親王醫院急症室被警方拘捕

係因應啲狗喺到 而唔係因爲醫護人員係藍屍

但係威爾斯的確有好多狗

係 所以大家應該係
唔好去威爾斯 因為好多狗
而唔係
唔好去威爾斯 因為啲醫護人員係藍屍
咁樣會令到醫護人員蒙上不白之冤 明未？

我講緊嘅係針對呢個post

威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所